食評：德美壽司

舊年喺紅磡食過佢款壽司定食lunch，好似唔駛100蚊，今次喺尖咀分店，一睇餐牌已經146蚊，不了 叫個銀雪魚西京燒定食，90蚊有找，平好多。

侍應上咗沙律，麵豉湯同茶碗蒸蛋先。沙律就蟹柳青瓜撈啲沙律醬啫，行貨野。麵豉湯有兩隻蜆肉同豆腐紫菜咁，都係普通貨色，冇特別影相喇。

至於茶碗蛋就蒸得幾好，滑溜有蛋香，食到碗底下面有蟹柳粒同雞粒，正唔正宗就唔知，但係味道同大戶屋幾乎一樣。係喇，其實大戶屋都幾好食，我覺得

本身唔太中意食魚，但銀鱈魚絕對係例外！魚肉結實，一齒齒，食落超有咬口，最重要嘅係西京燒出黎效果微咸，魚皮微脆，而又完全唔腥！咁啱呢一塊仲係少骨位添，得兩條大骨，真係食得好滿足

隔離啲櫻花蝦炒野菜，食得出有好輕微嘅鑊氣，應該係等上菜擺凍咗，有啲可惜。碗飯好食，但唔詳細形容喇。

因為lunch之後有野要做，所以好趕咁樣食完埋單，比錢果陣先知有甜品送，係芒果汁豆腐凍黎，啲芒果汁就例牌味道架喇，舊豆腐又幾高密度幾好口感喎。90蚊有找，算好抵食啦
。

90蚊有找，算好抵食啦

舊魚旁邊果堆菜好似中學lunch 果種咁

咁嘅質素六十蚊就差唔多

比盡50蚊

本身唔太鍾意食魚但又去食壽司

銀鱈魚仲要lunch，30蚊有找啦，樓主都戇撚鳩

因為銀鱈魚係例外

Why funson

睇見D相既色水就唔開胃

30蚊 你食果d假鱈魚黎

成個set好似前一日賣唔晒既放題組合而成

個配菜仲差粉絲就變成紹菜蝦米粉絲煲

痴線

德美真係名過於實

好細份

德美lunch 食魚生飯set先 正
唔貴又飽

見個價位越講越低，跟吓隊

疏 努力提升攝影技巧中

咁食落冇變味嘅

係就正呀會熱好多

開分店質素總會差咗

其實多數人都係叫魚生，只係我中意銀鱈魚多D

食過黃埔店晚市,d魚生飯好撚鹹

伴碟等上菜擺凍咗 一開檔預貨就炒定全日份量, 一大盒擺係室溫備用啦

不過都好過沙律菜凍冰冰, 或者冇味嘅白烚菜

德美幾高質
魚生有厚又鮮

銀雪魚貴到仆街....
咁細舊，早餐就ok

紅磡嗰間好食

尖沙咀間德美好一般

唔記得換ac?

去樓上doraya好過去德美90蚊食垃圾

屌你得一條魚肉 90蚊

第一次食就係果間分店，都 OK LA

白烚菜真心仆街

難得有人讚
基本上我出乜都係比大家腐皮

可能我細食 覺得都OK

裝修都好好多，又少人D

係差過紅磡店嘅

我都想有多個ac

呢間都bookmark咗想試，真心

巴打可以問吓40蚊食到果啲留言，邊度有平D

真心一問 夠飽咩

唔係一般就唔詳細講 你成篇野評左啲咩

價錢同德美差唔多，但有高質Salad Bar，好多醬比你揀。
首抽番茄醬同埋薯仔沙律。
主菜食吞拿魚魚生飯/doraya 定食。
日元低果排仲會有加量。
一定好過去德美

尖咀個間真係好撚伏

啱，沙田個間成日食

樓主曲線趕客

比盡20蚊

屌 琴晚先食完
嗌左個燒鰻魚，好似$9x。賣相似超市貨，份量少，味道麻麻。
重嗌左其他嘢食，但味道真心麻麻。
埋單三個人差唔多六百。
心諗同樣值錢喺其他地方可以有好好多嘅食物
p.s. 唯一覺得好食嘅係佢啲だし巻き卵

大埔德美好撚好食 好多日本人幫襯

中閪左伏啦你

睇一睇合照,再睇價錢

90蚊得一舊仔
去板長好過啦
有2大舊,仲要燒得好好食

初初未開到咁多分店時係真係幾正 又抵
而家d野細份左

我細食開，但相信就算大食都夠嘅，佢成個set咁多野

評咗啲我覺得值得讚 / 彈嘅野。
如果樣樣都講，又比人屌多字架咋

多謝推介
到我出doraya食評果陣，巴打支持吓

有冇咁差

沙田都有 真係唔知佢咁多間

咁咪好囉，冇人再話我打手啦

通常呢啲價位我都會試咗午餐先

難得有人讚

巴打可以想像吓我出篇板長嘅食評會點 我老母應該唔駛瞓

不過你咁講，我會去試吓，多謝推介

一開分店質素一定差咗

尖沙咀同其他分店分左家
利申 前員工

去德美食魚生飯先係正途
飯底係好味菇飯
次次都食哂

有咩內幕爆吓

想知咩

點解撈得咁掂
咩最抵食
咩最唔抵食
點解分家
工作待遇點
幾時請我做打手
類似呢啲

咁嘅價錢食大户屋好過啦

佢算平得黎好食囉
呢個價位 無敵手啦 名過於實 有冇好過佢價錢差唔多介紹先

大戶屋我係成日食架，只係呢啲一出食評又比人屌老母，同埋大戶屋銀鱈魚set唔只90蚊啵

德美... 食過
貼錢買難受, 衰過放題

食過一次lunch, 一般。
反而黃埔嗰間食過夜晚又ok。
而家lunch食日本野都係鮨一同稻庭養助多啲。

90蚊食半舊魚+飯+菜+醬
香港人真好呃

有咩體驗？

巴打識野

對唔住媽咪

利申全部發夢見到
1. 多大客 酒貴 成日一黎都五六千蚊 不過聽講有啲鋪賺錢有啲鋪岩岩圍到
2. 飛機貨抵食 有啲sake都抵飲 另如有支巨砲 晚市套餐都抵食
3. 唔抵食之選我覺得top one一定係清酒煮蜆
4. 唔知
5. 都幾賤 9成炒散 飛起你話咁易 好撚辛苦 中間有兩個幾鐘落場勁閪 同埋鋪入面人際好撚煩又分小圈子 不過我遇到唔錯嘅上司又係真
6. 唔會喇

銀雪魚本來都好撚貴

大戶屋好食

有幾貴
我個邊30蚊左右有三大舊

同自己去百佳買包銀鱈魚煎一撚樣

晚市套餐抵食咩？等我留意吓
落場真係一個變相剝削黎
多謝絲打咁詳盡嘅解夢

好多人批評人只係為顯示自己識野架啫，但呢啲人又好少露兩手

係呀，唔好食咩？有冇推介？

你個邊係邊邊？等我去食吓

ching咁好手勢

德美 都可以連登踩到一文不值 ?

真係想睇下 啲 on 9 連登仔 有咩推介喎

我都想知邊度食到

百佳買銀鱈魚一啲都唔平
同埋德美用烤
加埋燈油火蠟其他食材人工差唔多

呢間德美同其他德美已經唔係friend
其他德美呢個set有兩件魚

晏就得30蚊飯錢唔包食！
晚市套餐唔知尖沙咀有無 其他鋪有308 398 2人餐 可以食到嘅種類幾多 同都夠飽
發夢見到